屌。。食撚左藥都瞓撚唔到係咩嘢玩法

又病又攰。。。。好想有仔仔安慰下我囉

黎啦，反正ME is gay

真係！？真心好辛苦 對眼沉到唔知乜咁。。但係瞓黎瞓去都瞓唔著

慘啊樹枝仔

好掛住你啲非gay post

照依個速度應該就快死了。。。。半睡半醒咁